[多圖] 一齊回顧上年抗爭時, 黃絲遊行啲口號幾咁熱血有決心

.

加油呀 希望在明天

香港人，移民

200萬黃
死咗1,000,000走咗500,000
仲有400,000失業

可唔可以出post回顧埋熱狗過去呢一年做過啲咩
最近有冇幫12位手足做過嘢？thank you

可唔可以出post回顧埋委任派過去呢一年做過啲咩
最近有冇幫12位手足做過嘢？thank you

推

「我哋真係好撚鍾意香港」係今年7月1日，国安法生效後

樓主pr黎

咁你要問樓主 提一提 鄭松泰都逗緊糧